希望市民對警隊，留下良好印象

訓醒未呀

你地日日殺人放火，點會良好印象
咪撚on9啦

你當香港人傻架？
仆街冚家剷啦

警務人員子女關注組

Blue blood靚仔

個樣狗左咁多

都幾撚on9

原來同一個人？

屌打錯，用錯「人」字 貴族先啱

四年就搞到咁樣....吸太多毒

好恐怖

都唔係同一人

係咪叫太多雞

成日捱夜
黑眼圈出晒黎

金鵬個名好重支那味

兩個人來的

收皮啦

可以，當全部黑狗自己辭職認罪，
或者考慮

食屎啦

睇隻耳仔都知完全唔同人啦

睇完條片, 真係好好印象喎

差佬死全家